等緊世界各地識講中文嘅你入嚟（吹水谷）

你係咪覺得好悶阿
你係咪覺得生活闊子好窄 想搵下機會識下唔同朋友

啱喇啱喇
全新群組上線喇 新人唔洗驚融入唔到
歡迎任何正係想吹水嘅人入嚟

有咩想講可以講 唔洗驚要出嚟真人面對
為你嘅WhatsApp 增添熱鬧氣息
唔驚冇人搵啦

不論你身在香港/世界各地 只要你識中文
恭候大家光臨！！

自由選擇參與群聚活動
唔鍾意就唔好入 唔洗講咁多

掛住人
但知道搵佢應該只會令佢煩厭

你值得更好

我都唔知自己值唔值

點解會唔值 依個世界 總有人會愛你
你係依個世界特別唯一嘅獨立體嚟